[{"id":1,"nombre":"Champ\u00fa Reparador Intenso","descripcion":"Champ\u00fa con keratina que repara cabello da\u00f1ado.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"230.00","precio_venta":"250.00","cantidad":300,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Reparador%20Intenso_300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:36:39.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:36:39.000000Z"},{"id":2,"nombre":"Acondicionador Hidratante","descripcion":"Acondicionador rico en vitaminas para cabello seco.","precio_proveedor":"160.00","precio_lista":"210.00","precio_venta":"220.00","cantidad":1,"medida":"lt","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Acondicionador%20Hidratante_1_lt.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:40:12.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:40:12.000000Z"},{"id":3,"nombre":"Champ\u00fa Purificante","descripcion":"F\u00f3rmula purificante que elimina residuos y toxinas del cuero cabelludo.","precio_proveedor":"140.00","precio_lista":"190.00","precio_venta":"210.00","cantidad":400,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Purificante_400_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:42:09.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:42:09.000000Z"},{"id":4,"nombre":"Champ\u00fa Volumen Extra","descripcion":"Ideal para cabellos finos, aporta volumen y cuerpo.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"200.00","precio_venta":"210.00","cantidad":300,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Volumen%20Extra_300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:44:26.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:44:26.000000Z"},{"id":5,"nombre":"Acondicionador Protector de Color","descripcion":"Protege el color del cabello te\u00f1ido y lo hidrata profundamente.","precio_proveedor":"170.00","precio_lista":"220.00","precio_venta":"240.00","cantidad":1300,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Acondicionador%20Protector%20de%20Color_1300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:48:36.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:48:36.000000Z"},{"id":6,"nombre":"Champ\u00fa Herbal Calmante","descripcion":"Con extractos de hierbas para cuero cabelludo sensible.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"170.00","precio_venta":"185.00","cantidad":700,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Herbal%20Calmante_700_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:49:36.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:49:36.000000Z"},{"id":7,"nombre":"Champ\u00fa Protecci\u00f3n UV","descripcion":"Protege el cabello contra los rayos solares da\u00f1inos.","precio_proveedor":"140.00","precio_lista":"190.00","precio_venta":"200.00","cantidad":950,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Protecci%C3%B3n%20UV_950_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:51:01.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:51:01.000000Z"},{"id":8,"nombre":"Acondicionador Suavidad Extrema","descripcion":"Deja el cabello suave y manejable. Ideal para uso diario.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"210.00","precio_venta":"220.00","cantidad":750,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Acondicionador%20Suavidad%20Extrema_750_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:53:32.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:53:32.000000Z"},{"id":9,"nombre":"Ampollas de Reparaci\u00f3n Intensa","descripcion":"Tratamiento intensivo que restaura la fuerza y elasticidad del cabello da\u00f1ado.","precio_proveedor":"170.00","precio_lista":"190.00","precio_venta":"200.00","cantidad":3,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Ampollas%20de%20Reparaci%C3%B3n%20Intensa_3_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:54:30.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:54:30.000000Z"},{"id":10,"nombre":"Mascarilla Capilar Nutritiva","descripcion":"Mascarilla rica en aceites naturales para hidratar profundamente el cabello.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"330.00","precio_venta":"350.00","cantidad":500,"medida":"gr","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20Capilar%20Nutritiva_500_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:55:53.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:55:53.000000Z"},{"id":11,"nombre":"Tratamiento Antifrizz","descripcion":"Tratamiento que elimina el frizz y deja el cabello manejable y brillante.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"240.00","precio_venta":"250.00","cantidad":200,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tratamiento%20Antifrizz_200_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:56:56.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:56:56.000000Z"},{"id":12,"nombre":"Ampollas Antica\u00edda","descripcion":"Ayudan a prevenir la ca\u00edda del cabello fortaleciendo las ra\u00edces.","precio_proveedor":"320.00","precio_lista":"450.00","precio_venta":"480.00","cantidad":5,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Ampollas%20Antica%C3%ADda_5_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:57:56.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:57:56.000000Z"},{"id":13,"nombre":"Spray Protector T\u00e9rmico","descripcion":"Protege el cabello del da\u00f1o por calor durante el uso de herramientas.","precio_proveedor":"190.00","precio_lista":"260.00","precio_venta":"280.00","cantidad":250,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Spray%20Protector%20T%C3%A9rmico_250_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T06:59:21.000000Z","updated_at":"2024-11-17T06:59:21.000000Z"},{"id":14,"nombre":"Aceite de Arg\u00e1n Org\u00e1nico","descripcion":"Aceite de arg\u00e1n para cabello seco y sin brillo.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"280.00","precio_venta":"300.00","cantidad":100,"medida":"ml","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Aceite%20de%20Arg%C3%A1n%20Org%C3%A1nico_100_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T07:00:28.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:00:28.000000Z"},{"id":15,"nombre":"S\u00e9rum Reparador de Puntas","descripcion":"Restaura las puntas abiertas y reduce la est\u00e1tica del cabello.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"210.00","precio_venta":"250.00","cantidad":80,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/S%C3%A9rum%20Reparador%20de%20Puntas_80_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T07:01:40.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:01:40.000000Z"},{"id":16,"nombre":"Aceite Capilar Multivitam\u00ednico","descripcion":"Mezcla de vitaminas para cabello d\u00e9bil o da\u00f1ado.","precio_proveedor":"280.00","precio_lista":"350.00","precio_venta":"370.00","cantidad":120,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Aceite%20Capilar%20Multivitam%C3%ADnico_120_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T07:02:53.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:02:53.000000Z"},{"id":17,"nombre":"S\u00e9rum Alisador Intenso","descripcion":"Controla el frizz y deja el cabello liso por m\u00e1s tiempo.","precio_proveedor":"220.00","precio_lista":"300.00","precio_venta":"320.00","cantidad":100,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/S%C3%A9rum%20Alisador%20Intenso_100_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":1,"created_at":"2024-11-17T07:04:05.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:04:05.000000Z"},{"id":18,"nombre":"Gel Limpiador Facial Suave","descripcion":"Gel ligero que limpia profundamente sin resecar la piel.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"190.00","precio_venta":"200.00","cantidad":200,"medida":"ml","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Gel%20Limpiador%20Facial%20Suave_200_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:06:21.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:06:21.000000Z"},{"id":19,"nombre":"Espuma Facial Purificante","descripcion":"Espuma que elimina impurezas y equilibra la piel grasa.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"210.00","precio_venta":"220.00","cantidad":150,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Espuma%20Facial%20Purificante_150_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:07:41.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:07:41.000000Z"},{"id":20,"nombre":"Agua Micelar 3 en 1","descripcion":"Desmaquilla, limpia y tonifica la piel en un solo paso.","precio_proveedor":"190.00","precio_lista":"200.00","precio_venta":"230.00","cantidad":400,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Agua%20Micelar%203%20en%201_400_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:08:40.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:08:40.000000Z"},{"id":21,"nombre":"T\u00f3nico Facial Refrescante","descripcion":"Tonifica y cierra poros, dejando la piel fresca y revitalizada.","precio_proveedor":"95.00","precio_lista":"100.00","precio_venta":"120.00","cantidad":250,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/T%C3%B3nico%20Facial%20Refrescante_250_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:09:39.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:09:39.000000Z"},{"id":22,"nombre":"Crema Hidratante de D\u00eda con SPF","descripcion":"Hidrataci\u00f3n intensa con protecci\u00f3n solar para uso diario.","precio_proveedor":"55.00","precio_lista":"70.00","precio_venta":"78.00","cantidad":50,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Hidratante%20de%20D%C3%ADa%20con%20SPF_50_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:13:22.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:13:22.000000Z"},{"id":23,"nombre":"Gel Hidratante Oil-Free","descripcion":"Hidratante ligero para piel mixta o grasa.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"200.00","precio_venta":"220.00","cantidad":60,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Gel%20Hidratante%20Oil-Free_60_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:14:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:14:18.000000Z"},{"id":24,"nombre":"Crema Nutritiva Nocturna","descripcion":"F\u00f3rmula enriquecida para regenerar la piel mientras duermes.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"190.00","precio_venta":"230.00","cantidad":70,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Nutritiva%20Nocturna_70_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:15:38.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:15:38.000000Z"},{"id":25,"nombre":"Crema Antiedad con Col\u00e1geno","descripcion":"Reduce arrugas y l\u00edneas finas, dejando la piel tersa y firme.","precio_proveedor":"230.00","precio_lista":"340.00","precio_venta":"350.00","cantidad":70,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Antiedad%20con%20Col%C3%A1geno_70_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:16:58.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:16:58.000000Z"},{"id":26,"nombre":"Mascarilla de Arcilla Purificante","descripcion":"Limpia los poros y reduce la apariencia de grasa en la piel.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"180.00","precio_venta":"190.00","cantidad":89,"medida":"gr","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20de%20Arcilla%20Purificante_89_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:20:45.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:20:45.000000Z"},{"id":27,"nombre":"Exfoliante Facial de Az\u00facar Morena","descripcion":"Exfolia suavemente eliminando c\u00e9lulas muertas e impurezas.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"130.00","precio_venta":"140.00","cantidad":120,"medida":"gr","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Exfoliante%20Facial%20de%20Az%C3%BAcar%20Morena_120_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:22:08.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:22:08.000000Z"},{"id":28,"nombre":"Mascarilla Hidratante de Aloe Vera","descripcion":"Hidrata profundamente y calma la piel sensible.","precio_proveedor":"70.00","precio_lista":"99.00","precio_venta":"105.00","cantidad":20,"medida":"gr","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20Hidratante%20de%20Aloe%20Vera_20_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:23:12.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:23:12.000000Z"},{"id":29,"nombre":"Exfoliante con Microgr\u00e1nulos Naturales","descripcion":"Exfoliante facial con part\u00edculas naturales para una piel suave.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"170.00","precio_venta":"180.00","cantidad":100,"medida":"gr","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Exfoliante%20con%20Microgr%C3%A1nulos%20Naturales_100_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":2,"created_at":"2024-11-17T07:25:34.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:25:34.000000Z"},{"id":30,"nombre":"Crema Corporal Hidratante","descripcion":"Proporciona hidrataci\u00f3n duradera para piel extra seca.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"340.00","precio_venta":"350.00","cantidad":500,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Corporal%20Hidratante_500_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:26:52.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:26:52.000000Z"},{"id":31,"nombre":"Loci\u00f3n Corporal Perfumada","descripcion":"Loci\u00f3n ligera con aroma duradero y propiedades hidratantes.","precio_proveedor":"220.00","precio_lista":"280.00","precio_venta":"300.00","cantidad":400,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Loci%C3%B3n%20Corporal%20Perfumada_400_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:29:48.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:29:48.000000Z"},{"id":32,"nombre":"Gel Hidratante Corporal de Aloe","descripcion":"Hidrata y refresca, ideal para despu\u00e9s de la exposici\u00f3n solar.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"240.00","precio_venta":"250.00","cantidad":300,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Gel%20Hidratante%20Corporal%20de%20Aloe_300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:32:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:32:18.000000Z"},{"id":33,"nombre":"Manteca Corporal Ultra-Hidratante","descripcion":"Hidrataci\u00f3n intensiva con aceite de coco y vitaminas.","precio_proveedor":"220.00","precio_lista":"310.00","precio_venta":"320.00","cantidad":350,"medida":"gr","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Manteca%20Corporal%20Ultra-Hidratante_350_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:34:00.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:34:00.000000Z"},{"id":34,"nombre":"Exfoliante Corporal de Az\u00facar y Karit\u00e9","descripcion":"Exfoliante suave que elimina c\u00e9lulas muertas e hidrata la piel.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"180.00","precio_venta":"200.00","cantidad":250,"medida":"gr","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Exfoliante%20Corporal%20de%20Az%C3%BAcar%20y%20Karit%C3%A9_250_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:35:55.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:35:55.000000Z"},{"id":35,"nombre":"Scrub Corporal de Caf\u00e9 Natural","descripcion":"Exfoliante revitalizante con caf\u00e9 para mejorar la textura de la piel.","precio_proveedor":"110.00","precio_lista":"150.00","precio_venta":"160.00","cantidad":200,"medida":"gr","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Scrub%20Corporal%20de%20Caf%C3%A9%20Natural_200_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:36:41.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:36:41.000000Z"},{"id":36,"nombre":"Exfoliante de Sal Marina y Aceites Esenciales","descripcion":"F\u00f3rmula nutritiva con sal marina y aceites naturales.","precio_proveedor":"130.00","precio_lista":"220.00","precio_venta":"230.00","cantidad":300,"medida":"gr","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Exfoliante%20de%20Sal%20Marina%20y%20Aceites%20Esenciales_300_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:37:27.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:37:27.000000Z"},{"id":37,"nombre":"Protector Solar en Spray FPS 50","descripcion":"Spray de r\u00e1pida absorci\u00f3n, ideal para actividades al aire libre.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"170.00","precio_venta":"185.00","cantidad":200,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Protector%20Solar%20en%20Spray%20FPS%2050_200_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:38:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:38:18.000000Z"},{"id":38,"nombre":"Protector Solar Facial Mate FPS 30","descripcion":"Protector con efecto mate y textura ligera para uso diari","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"140.00","precio_venta":"170.00","cantidad":50,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Protector%20Solar%20Facial%20Mate%20FPS%2030_50_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:38:59.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:38:59.000000Z"},{"id":39,"nombre":"Protector Solar para Piel Sensible FPS 50","descripcion":"F\u00f3rmula suave, ideal para pieles delicadas o al\u00e9rgicas.","precio_proveedor":"140.00","precio_lista":"220.00","precio_venta":"240.00","cantidad":100,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Protector%20Solar%20para%20Piel%20Sensible%20FPS%2050_100_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:40:00.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:40:00.000000Z"},{"id":40,"nombre":"Protector Solar Hidratante FPS 50+","descripcion":"Protecci\u00f3n solar avanzada con hidrataci\u00f3n prolongada.","precio_proveedor":"160.00","precio_lista":"180.00","precio_venta":"195.00","cantidad":150,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Protector%20Solar%20Hidratante%20FPS%2050%2B_150_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":3,"created_at":"2024-11-17T07:40:58.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:40:58.000000Z"},{"id":41,"nombre":"Esmalte Gel Profesional Color Nude","descripcion":"Esmalte en gel de larga duraci\u00f3n con acabado brillante.","precio_proveedor":"80.00","precio_lista":"140.00","precio_venta":"150.00","cantidad":15,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Esmalte%20Gel%20Profesional%20Color%20Nude_15_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:42:28.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:42:28.000000Z"},{"id":42,"nombre":"Esmalte Cl\u00e1sico Color Rojo Carm\u00edn","descripcion":"Esmalte cl\u00e1sico con cobertura uniforme y secado r\u00e1pido.","precio_proveedor":"50.00","precio_lista":"90.00","precio_venta":"100.00","cantidad":10,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Esmalte%20Cl%C3%A1sico%20Color%20Rojo%20Carm%C3%ADn_10_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:43:06.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:43:06.000000Z"},{"id":43,"nombre":"Esmalte Efecto Mate Color Gris","descripcion":"Esmalte con acabado mate, resistente a astilladuras.","precio_proveedor":"70.00","precio_lista":"120.00","precio_venta":"130.00","cantidad":15,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Esmalte%20Efecto%20Mate%20Color%20Gris_15_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:43:29.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:43:29.000000Z"},{"id":44,"nombre":"Esmalte con Efecto Glitter Dorado","descripcion":"Esmalte con part\u00edculas de glitter para un efecto deslumbrante.","precio_proveedor":"90.00","precio_lista":"150.00","precio_venta":"160.00","cantidad":5,"medida":"ml","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Esmalte%20con%20Efecto%20Glitter%20Dorado_5_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:44:15.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:44:15.000000Z"},{"id":45,"nombre":"Kit de Herramientas para Manicura","descripcion":"Incluye alicates, empujadores de cut\u00edcula y limas de alta calidad.","precio_proveedor":"350.00","precio_lista":"380.00","precio_venta":"400.00","cantidad":11,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20Herramientas%20para%20Manicura_11_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:45:01.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:45:01.000000Z"},{"id":46,"nombre":"Lima de U\u00f1as Profesional 100\/180","descripcion":"Lima de doble cara ideal para pulir y dar forma a las u\u00f1as.","precio_proveedor":"15.00","precio_lista":"25.00","precio_venta":"30.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Lima%20de%20U%C3%B1as%20Profesional%20100\/180_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:45:54.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:45:54.000000Z"},{"id":47,"nombre":"Cortador de Tips Profesional","descripcion":"Herramienta precisa para cortar tips de manera uniforme.","precio_proveedor":"80.00","precio_lista":"120.00","precio_venta":"150.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cortador%20de%20Tips%20Profesional_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:47:03.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:47:03.000000Z"},{"id":48,"nombre":"Pincel para Decoraci\u00f3n de U\u00f1as","descripcion":"Pincel fino para realizar dise\u00f1os detallados en u\u00f1as","precio_proveedor":"50.00","precio_lista":"85.00","precio_venta":"90.00","cantidad":3,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Pincel%20para%20Decoraci%C3%B3n%20de%20U%C3%B1as_3_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:48:13.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:48:13.000000Z"},{"id":49,"nombre":"Endurecedor de U\u00f1as con Keratina","descripcion":"Tratamiento fortalecedor para u\u00f1as d\u00e9biles o quebradizas.","precio_proveedor":"90.00","precio_lista":"150.00","precio_venta":"160.00","cantidad":12,"medida":"ml","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Endurecedor%20de%20U%C3%B1as%20con%20Keratina_12_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:49:54.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:49:54.000000Z"},{"id":50,"nombre":"Aceite Hidratante para Cut\u00edculas","descripcion":"Hidrata y protege las cut\u00edculas, promoviendo un crecimiento saludable.","precio_proveedor":"70.00","precio_lista":"110.00","precio_venta":"120.00","cantidad":10,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Aceite%20Hidratante%20para%20Cut%C3%ADculas_10_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:51:38.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:51:38.000000Z"},{"id":51,"nombre":"Tratamiento Reparador de U\u00f1as","descripcion":"F\u00f3rmula rica en vitaminas para u\u00f1as da\u00f1adas.","precio_proveedor":"100.00","precio_lista":"160.00","precio_venta":"170.00","cantidad":15,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tratamiento%20Reparador%20de%20U%C3%B1as_15_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:52:31.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:52:31.000000Z"},{"id":52,"nombre":"Base Protectora para U\u00f1as","descripcion":"Base transparente que protege las u\u00f1as de manchas y debilitamiento.","precio_proveedor":"60.00","precio_lista":"100.00","precio_venta":"120.00","cantidad":10,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Base%20Protectora%20para%20U%C3%B1as_10_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":4,"created_at":"2024-11-17T07:53:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:53:18.000000Z"},{"id":53,"nombre":"Crema para Afeitar Ultra Suave","descripcion":"Crema hidratante que facilita un afeitado suave y sin irritaci\u00f3n.","precio_proveedor":"80.00","precio_lista":"130.00","precio_venta":"140.00","cantidad":200,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20para%20Afeitar%20Ultra%20Suave_200_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T07:55:07.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:55:07.000000Z"},{"id":54,"nombre":"Navaja para Afeitar Profesional","descripcion":"Navaja de acero inoxidable para un afeitado preciso.","precio_proveedor":"100.00","precio_lista":"170.00","precio_venta":"180.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Navaja%20para%20Afeitar%20Profesional_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T07:55:57.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:55:57.000000Z"},{"id":55,"nombre":"Gel para Cejas con Fijaci\u00f3n Extra","descripcion":"Gel transparente que define y fija las cejas durante todo el d\u00eda.","precio_proveedor":"70.00","precio_lista":"120.00","precio_venta":"130.00","cantidad":15,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Gel%20para%20Cejas%20con%20Fijaci%C3%B3n%20Extra_15_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T07:56:48.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:56:48.000000Z"},{"id":56,"nombre":"Peine para Cejas con Cuchilla Incorporada","descripcion":"Herramienta 2 en 1 para peinar y perfilar las cejas.","precio_proveedor":"50.00","precio_lista":"80.00","precio_venta":"90.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Peine%20para%20Cejas%20con%20Cuchilla%20Incorporada_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T07:57:43.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:57:43.000000Z"},{"id":57,"nombre":"Aceite para Barba con Arg\u00e1n y Jojoba","descripcion":"Hidrata y suaviza la barba, proporcionando un brillo natural.","precio_proveedor":"55.00","precio_lista":"68.00","precio_venta":"90.00","cantidad":30,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Aceite%20para%20Barba%20con%20Arg%C3%A1n%20y%20Jojoba_30_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T07:59:04.000000Z","updated_at":"2024-11-17T07:59:04.000000Z"},{"id":58,"nombre":"B\u00e1lsamo Modelador para Barba","descripcion":"B\u00e1lsamo que proporciona forma y textura a la barba.","precio_proveedor":"100.00","precio_lista":"170.00","precio_venta":"180.00","cantidad":50,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/B%C3%A1lsamo%20Modelador%20para%20Barba_50_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:00:09.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:00:09.000000Z"},{"id":59,"nombre":"Aceite Reparador para Barba con Vitamina E","descripcion":"Aceite nutritivo que repara la barba seca o da\u00f1ada.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"240.00","precio_venta":"250.00","cantidad":40,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Aceite%20Reparador%20para%20Barba%20con%20Vitamina%20E_40_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:00:55.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:00:55.000000Z"},{"id":60,"nombre":"B\u00e1lsamo Hidratante para Barba y Bigote","descripcion":"B\u00e1lsamo con propiedades hidratantes para barba y bigote.","precio_proveedor":"130.00","precio_lista":"210.00","precio_venta":"230.00","cantidad":17,"medida":"gr","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/B%C3%A1lsamo%20Hidratante%20para%20Barba%20y%20Bigote_17_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:01:39.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:01:39.000000Z"},{"id":61,"nombre":"Maquinilla de Corte Profesional con Cuchillas Ajustables","descripcion":"Herramienta precisa para cortes profesionales.","precio_proveedor":"500.00","precio_lista":"750.00","precio_venta":"800.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Maquinilla%20de%20Corte%20Profesional%20con%20Cuchillas%20Ajustables_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:02:31.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:02:31.000000Z"},{"id":62,"nombre":"Trimmer de Precisi\u00f3n para Detalles","descripcion":"Trimmer compacto para delineados y acabados precisos.","precio_proveedor":"350.00","precio_lista":"580.00","precio_venta":"600.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Trimmer%20de%20Precisi%C3%B3n%20para%20Detalles_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:03:58.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:03:58.000000Z"},{"id":63,"nombre":"Cortadora Recargable con 5 Peines Intercambiables","descripcion":"Cortadora inal\u00e1mbrica con m\u00faltiples ajustes de longitud.","precio_proveedor":"700.00","precio_lista":"1150.00","precio_venta":"1200.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cortadora%20Recargable%20con%205%20Peines%20Intercambiables_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:04:52.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:04:52.000000Z"},{"id":64,"nombre":"M\u00e1quina de Afeitar 2 en 1 (Corte y Rasurado)","descripcion":"M\u00e1quina vers\u00e1til para corte y afeitado.","precio_proveedor":"600.00","precio_lista":"950.00","precio_venta":"1000.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/M%C3%A1quina%20de%20Afeitar%202%20en%201%20%28Corte%20y%20Rasurado%29_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":5,"created_at":"2024-11-17T08:05:32.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:05:32.000000Z"},{"id":65,"nombre":"Base L\u00edquida de Cobertura Media con SPF 30","descripcion":"Base de maquillaje ligera que unifica el tono y protege contra los rayos UV.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"290.00","precio_venta":"300.00","cantidad":30,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Base%20L%C3%ADquida%20de%20Cobertura%20Media%20con%20SPF%2030_30_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:08:12.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:08:12.000000Z"},{"id":66,"nombre":"Corrector en Barra para Ojeras y Manchas","descripcion":"Corrector de larga duraci\u00f3n para cubrir imperfecciones.","precio_proveedor":"100.00","precio_lista":"170.00","precio_venta":"180.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Corrector%20en%20Barra%20para%20Ojeras%20y%20Manchas_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:09:09.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:09:09.000000Z"},{"id":67,"nombre":"Base Compacta con Acabado Mate","descripcion":"Base en polvo para un acabado natural y sin brillo.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"320.00","precio_venta":"350.00","cantidad":15,"medida":"gr","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Base%20Compacta%20con%20Acabado%20Mate_15_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:09:56.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:09:56.000000Z"},{"id":68,"nombre":"Corrector L\u00edquido Iluminador","descripcion":"Corrector con efecto iluminador para realzar el contorno de ojos.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"210.00","precio_venta":"220.00","cantidad":7,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Corrector%20L%C3%ADquido%20Iluminador_7_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:11:02.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:11:02.000000Z"},{"id":69,"nombre":"Paleta de Sombras 12 Tonos Naturales","descripcion":"Sombras de alta pigmentaci\u00f3n para un look diario o sofisticado.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"300.00","precio_venta":"380.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Paleta%20de%20Sombras%2012%20Tonos%20Naturales_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:15:16.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:15:16.000000Z"},{"id":70,"nombre":"Rubor Compacto con Efecto Satinado","descripcion":"Rubor con acabado suave para un toque de color natural.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"240.00","precio_venta":"250.00","cantidad":8,"medida":"gr","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Rubor%20Compacto%20con%20Efecto%20Satinado_8_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:16:17.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:16:17.000000Z"},{"id":71,"nombre":"Sombras L\u00edquidas Met\u00e1licas","descripcion":"Sombras en formato l\u00edquido con brillo intenso.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"280.00","precio_venta":"300.00","cantidad":6,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Sombras%20L%C3%ADquidas%20Met%C3%A1licas_6_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:17:00.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:17:00.000000Z"},{"id":72,"nombre":"Paleta de Contorno e Iluminaci\u00f3n","descripcion":"Paleta con tonos para esculpir e iluminar el rostro.","precio_proveedor":"280.00","precio_lista":"320.00","precio_venta":"360.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Paleta%20de%20Contorno%20e%20Iluminaci%C3%B3n_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:18:10.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:18:10.000000Z"},{"id":73,"nombre":"Labial Mate de Larga Duraci\u00f3n","descripcion":"Labial con acabado mate y f\u00f3rmula hidratante.","precio_proveedor":"320.00","precio_lista":"330.00","precio_venta":"340.00","cantidad":3,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Labial%20Mate%20de%20Larga%20Duraci%C3%B3n_3_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:19:32.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:19:32.000000Z"},{"id":74,"nombre":"Gloss Hidratante con Efecto Voluminizador","descripcion":"Brillo labial con efecto hidratante y ligero aumento de volumen.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"130.00","precio_venta":"140.00","cantidad":7,"medida":"ml","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Gloss%20Hidratante%20con%20Efecto%20Voluminizador_7_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:20:22.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:20:22.000000Z"},{"id":75,"nombre":"Labial L\u00edquido con Acabado Satinado","descripcion":"Labial l\u00edquido con un acabado satinado y duradero.","precio_proveedor":"89.00","precio_lista":"95.00","precio_venta":"115.00","cantidad":6,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Labial%20L%C3%ADquido%20con%20Acabado%20Satinado_6_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:21:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:21:18.000000Z"},{"id":76,"nombre":"B\u00e1lsamo Labial con Protecci\u00f3n UV","descripcion":"B\u00e1lsamo hidratante que protege los labios contra el sol.","precio_proveedor":"60.00","precio_lista":"70.00","precio_venta":"75.00","cantidad":4,"medida":"gr","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/B%C3%A1lsamo%20Labial%20con%20Protecci%C3%B3n%20UV_4_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":6,"created_at":"2024-11-17T08:21:58.000000Z","updated_at":"2024-11-17T08:21:58.000000Z"},{"id":77,"nombre":"Secador Profesional","descripcion":"Secador con motor de larga duraci\u00f3n y tecnolog\u00eda i\u00f3nica para un cabello brillante y sin frizz.","precio_proveedor":"1200.00","precio_lista":"1900.00","precio_venta":"2000.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Secador%20Profesional_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T17:52:16.000000Z","updated_at":"2024-11-17T17:52:16.000000Z"},{"id":78,"nombre":"Plancha para Cabello","descripcion":"Plancha con placas de cer\u00e1mica que proporcionan un alisado suave y r\u00e1pido.","precio_proveedor":"800.00","precio_lista":"1300.00","precio_venta":"1400.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Plancha%20para%20Cabello_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:03:06.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:03:06.000000Z"},{"id":79,"nombre":"Cepillo Secador Multifuncional","descripcion":"Cepillo que seca, alisa y moldea en una sola pasada.","precio_proveedor":"950.00","precio_lista":"1500.00","precio_venta":"1600.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cepillo%20Secador%20Multifuncional_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:05:15.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:05:15.000000Z"},{"id":80,"nombre":"Mini Plancha de Viaje","descripcion":"Plancha compacta ideal para retoques y viajes.","precio_proveedor":"450.00","precio_lista":"750.00","precio_venta":"800.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mini%20Plancha%20de%20Viaje_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:06:27.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:06:27.000000Z"},{"id":81,"nombre":"Cortadora de Cabello Profesional","descripcion":"M\u00e1quina cortadora de cabello de alta precisi\u00f3n con m\u00faltiples niveles de ajuste.","precio_proveedor":"1500.00","precio_lista":"2400.00","precio_venta":"2500.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cortadora%20de%20Cabello%20Profesional_1_pzas.webp","stock":1,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:07:54.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:07:54.000000Z"},{"id":82,"nombre":"Tijeras para Corte de cabello","descripcion":"Tijeras de acero inoxidable para un corte profesional.","precio_proveedor":"800.00","precio_lista":"1150.00","precio_venta":"1200.00","cantidad":2,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tijeras%20para%20Corte%20de%20cabello_2_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:09:31.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:09:31.000000Z"},{"id":83,"nombre":"Cortadora de Barba Recargable","descripcion":"M\u00e1quina cortadora recargable para dar forma y mantener la barba.","precio_proveedor":"1200.00","precio_lista":"1900.00","precio_venta":"2000.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cortadora%20de%20Barba%20Recargable_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:11:11.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:11:11.000000Z"},{"id":84,"nombre":"Tijeras para Entresacar con Doble Filo","descripcion":"Tijeras dise\u00f1adas para t\u00e9cnicas de entresacado y capas.","precio_proveedor":"900.00","precio_lista":"1400.00","precio_venta":"1500.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tijeras%20para%20Entresacar%20con%20Doble%20Filo_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:11:59.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:11:59.000000Z"},{"id":85,"nombre":"Cepillo T\u00e9rmico para Secado R\u00e1pido","descripcion":"Cepillo redondo t\u00e9rmico que distribuye el calor uniformemente.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"480.00","precio_venta":"500.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cepillo%20T%C3%A9rmico%20para%20Secado%20R%C3%A1pido_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:13:16.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:13:16.000000Z"},{"id":86,"nombre":"Peines de Carbono Antiest\u00e1tico","descripcion":"Peines resistentes al calor, ideal para alisados y tratamientos.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"340.00","precio_venta":"350.00","cantidad":5,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Peines%20de%20Carbono%20Antiest%C3%A1tico_5_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:14:25.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:14:25.000000Z"},{"id":87,"nombre":"Cepillo Plano para Desenredar","descripcion":"Cepillo de cerdas suaves que elimina nudos sin maltratar el cabello.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"380.00","precio_venta":"400.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cepillo%20Plano%20para%20Desenredar_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:14:58.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:14:58.000000Z"},{"id":88,"nombre":"Peines Profesionales para Corte de Cabello","descripcion":"Peine con dientes finos y mango ergon\u00f3mico para cortes precisos.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"240.00","precio_venta":"250.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Peines%20Profesionales%20para%20Corte%20de%20Cabello_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":7,"created_at":"2024-11-17T18:16:12.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:16:12.000000Z"},{"id":89,"nombre":"Kit B\u00e1sico de Manicura","descripcion":"Incluye corta\u00fa\u00f1as, lima, empujador de cut\u00edculas y esmalte transparente.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"330.00","precio_venta":"350.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20B%C3%A1sico%20de%20Manicura_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:23:28.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:23:28.000000Z"},{"id":90,"nombre":"Kit Completo de Pedicura Profesional","descripcion":"Contiene raspador, exfoliante, crema hidratante y separadores de dedos.","precio_proveedor":"400.00","precio_lista":"620.00","precio_venta":"650.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20Completo%20de%20Pedicura%20Profesional_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:25:30.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:25:30.000000Z"},{"id":91,"nombre":"Kit de U\u00f1as Acr\u00edlicas","descripcion":"Incluye mon\u00f3mero, polvo acr\u00edlico, pincel y tips para u\u00f1as.","precio_proveedor":"600.00","precio_lista":"950.00","precio_venta":"1000.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20U%C3%B1as%20Acr%C3%ADlicas_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:26:42.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:26:42.000000Z"},{"id":92,"nombre":"Set de Manicura El\u00e9ctrica","descripcion":"Incluye m\u00e1quina el\u00e9ctrica con cabezales intercambiables para esculpir y pulir u\u00f1as.","precio_proveedor":"1200.00","precio_lista":"1700.00","precio_venta":"1800.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Set%20de%20Manicura%20El%C3%A9ctrica_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:28:02.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:28:02.000000Z"},{"id":93,"nombre":"Kit de Brochas Profesionales","descripcion":"Juego de 12 brochas de alta calidad para todo tipo de maquillaje.","precio_proveedor":"800.00","precio_lista":"1100.00","precio_venta":"1200.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20Brochas%20Profesionales_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:29:00.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:29:00.000000Z"},{"id":94,"nombre":"Paleta de Sombras con Kit de Aplicadores","descripcion":"Incluye 24 tonos de sombras y aplicadores dobles para uso profesional.","precio_proveedor":"600.00","precio_lista":"950.00","precio_venta":"1000.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Paleta%20de%20Sombras%20con%20Kit%20de%20Aplicadores_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:29:41.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:29:41.000000Z"},{"id":95,"nombre":"Set de Contorno y Rubor","descripcion":"Paleta compacta con tonos para contorno, rubor e iluminador.","precio_proveedor":"500.00","precio_lista":"800.00","precio_venta":"850.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Set%20de%20Contorno%20y%20Rubor_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:30:38.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:30:38.000000Z"},{"id":96,"nombre":"Kit Completo de Maquillaje para Novias","descripcion":"Incluye base, sombras, labial, m\u00e1scara de pesta\u00f1as y brochas.","precio_proveedor":"1500.00","precio_lista":"2300.00","precio_venta":"2500.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20Completo%20de%20Maquillaje%20para%20Novias_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:31:33.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:31:33.000000Z"},{"id":97,"nombre":"Kit de Tratamiento Hidratante","descripcion":"Contiene champ\u00fa, acondicionador y mascarilla para cabello seco.","precio_proveedor":"700.00","precio_lista":"1100.00","precio_venta":"1200.00","cantidad":4,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20Tratamiento%20Hidratante_4_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:32:42.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:32:42.000000Z"},{"id":98,"nombre":"Kit de Reparaci\u00f3n Capilar Intensiva","descripcion":"Incluye s\u00e9rum reparador, aceite nutritivo y ampollas fortalecedoras.","precio_proveedor":"1200.00","precio_lista":"1700.00","precio_venta":"1800.00","cantidad":3,"medida":"pzas","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20Reparaci%C3%B3n%20Capilar%20Intensiva_3_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:34:39.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:34:39.000000Z"},{"id":99,"nombre":"Set de Aceites Naturales para Cabello","descripcion":"Aceites de arg\u00e1n, coco y ricino en presentaci\u00f3n de viaje.","precio_proveedor":"400.00","precio_lista":"650.00","precio_venta":"700.00","cantidad":4,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Set%20de%20Aceites%20Naturales%20para%20Cabello_4_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:35:44.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:35:44.000000Z"},{"id":100,"nombre":"Pack de Alisado Profesional","descripcion":"Incluye champ\u00fa clarificante, crema alisadora y s\u00e9rum finalizador.","precio_proveedor":"900.00","precio_lista":"1400.00","precio_venta":"1500.00","cantidad":4,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Pack%20de%20Alisado%20Profesional_4_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":8,"created_at":"2024-11-17T18:36:46.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:36:46.000000Z"},{"id":101,"nombre":"Juego de Pinzas de Precisi\u00f3n","descripcion":"Set de pinzas de acero inoxidable para cejas y pesta\u00f1as.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"280.00","precio_venta":"300.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Juego%20de%20Pinzas%20de%20Precisi%C3%B3n_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:39:28.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:39:28.000000Z"},{"id":102,"nombre":"Brocha Kabuki Profesional","descripcion":"Brocha densa y suave para aplicaci\u00f3n de polvos y bases.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"380.00","precio_venta":"400.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Brocha%20Kabuki%20Profesional_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:40:37.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:40:37.000000Z"},{"id":103,"nombre":"Kit de Brochas para Sombras","descripcion":"Conjunto de 5 brochas especializadas para aplicaci\u00f3n precisa de sombras.","precio_proveedor":"500.00","precio_lista":"800.00","precio_venta":"850.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20Brochas%20para%20Sombras_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:41:20.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:41:20.000000Z"},{"id":104,"nombre":"Pinza Rizador de Pesta\u00f1as","descripcion":"Rizador ergon\u00f3mico para pesta\u00f1as, con almohadillas de silicona reemplazables.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"230.00","precio_venta":"250.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Pinza%20Rizador%20de%20Pesta%C3%B1as_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:42:09.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:42:09.000000Z"},{"id":105,"nombre":"Kit de Pedrer\u00eda para U\u00f1as","descripcion":"Incluye 12 tipos de piedras decorativas y pegamento especializado.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"420.00","precio_venta":"450.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20de%20Pedrer%C3%ADa%20para%20U%C3%B1as_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:43:56.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:43:56.000000Z"},{"id":106,"nombre":"Stickers para U\u00f1as de Dise\u00f1o Variado","descripcion":"Set de 10 hojas con dise\u00f1os florales, geom\u00e9tricos y abstractos.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"280.00","precio_venta":"300.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Stickers%20para%20U%C3%B1as%20de%20Dise%C3%B1o%20Variado_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:44:41.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:44:41.000000Z"},{"id":107,"nombre":"Polvos Efecto Espejo para U\u00f1as","descripcion":"Polvo en colores met\u00e1licos con aplicador incluido.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"380.00","precio_venta":"400.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Polvos%20Efecto%20Espejo%20para%20U%C3%B1as_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:47:03.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:47:03.000000Z"},{"id":108,"nombre":"Rotuladores Decorativos para U\u00f1as","descripcion":"Pack de 5 rotuladores con punta fina para dise\u00f1os detallados.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"550.00","precio_venta":"600.00","cantidad":12,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Rotuladores%20Decorativos%20para%20U%C3%B1as_12_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:49:21.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:49:21.000000Z"},{"id":109,"nombre":"Cepillo de Limpieza para Cuello","descripcion":"Cepillo profesional con cerdas suaves para eliminar restos de cabello tras el corte.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"320.00","precio_venta":"350.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Cepillo%20de%20Limpieza%20para%20Cuello_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:50:43.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:50:43.000000Z"},{"id":110,"nombre":"Delantal Profesional para Barber\u00eda","descripcion":"Delantal resistente al agua con bolsillos m\u00faltiples, ideal para barber\u00edas.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"550.00","precio_venta":"650.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Delantal%20Profesional%20para%20Barber%C3%ADa_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:52:30.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:52:30.000000Z"},{"id":111,"nombre":"Brochas de Afeitar Cl\u00e1sicas","descripcion":"Brocha con cerdas sint\u00e9ticas suaves para una aplicaci\u00f3n uniforme de crema o jab\u00f3n de afeitar.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"450.00","precio_venta":"500.00","cantidad":4,"medida":"pzas","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Brochas%20de%20Afeitar%20Cl%C3%A1sicas_4_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:54:04.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:54:04.000000Z"},{"id":112,"nombre":"Toallas de Barbero Premium","descripcion":"Pack de 5 toallas de algod\u00f3n 100%, ideales para tratamientos de vapor y afeitado.","precio_proveedor":"400.00","precio_lista":"650.00","precio_venta":"700.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Toallas%20de%20Barbero%20Premium_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":9,"created_at":"2024-11-17T18:58:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T18:58:18.000000Z"},{"id":113,"nombre":"Champ\u00fa Hidratante de Arg\u00e1n","descripcion":"Champ\u00fa enriquecido con aceite de arg\u00e1n para hidratar y revitalizar el cabello seco.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"400.00","precio_venta":"450.00","cantidad":500,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Hidratante%20de%20Arg%C3%A1n_500_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:01:26.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:01:26.000000Z"},{"id":114,"nombre":"Champ\u00fa Anticaspa con Zinc","descripcion":"F\u00f3rmula que elimina la caspa y calma la picaz\u00f3n del cuero cabelludo.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"380.00","precio_venta":"400.00","cantidad":250,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Anticaspa%20con%20Zinc_250_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:03:28.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:03:28.000000Z"},{"id":115,"nombre":"Champ\u00fa Reparador con Keratina","descripcion":"Champ\u00fa reparador que fortalece y repara el cabello da\u00f1ado.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"550.00","precio_venta":"600.00","cantidad":300,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Reparador%20con%20Keratina_300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:05:07.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:05:07.000000Z"},{"id":116,"nombre":"Champ\u00fa Purificante de Carb\u00f3n Activado","descripcion":"Champ\u00fa que elimina impurezas y exceso de grasa del cuero cabelludo.","precio_proveedor":"220.00","precio_lista":"390.00","precio_venta":"420.00","cantidad":400,"medida":"ml","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Champ%C3%BA%20Purificante%20de%20Carb%C3%B3n%20Activado_400_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:08:41.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:08:41.000000Z"},{"id":117,"nombre":"Crema Para Peinar Hidratante","descripcion":"F\u00f3rmula ligera que hidrata y define rizos sin dejar residuos.","precio_proveedor":"180.00","precio_lista":"320.00","precio_venta":"350.00","cantidad":250,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Para%20Peinar%20Hidratante_250_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:10:52.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:10:52.000000Z"},{"id":118,"nombre":"Spray Protector de Calor","descripcion":"Protege el cabello del da\u00f1o por herramientas t\u00e9rmicas hasta 230 \u00b0C.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"370.00","precio_venta":"400.00","cantidad":150,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Spray%20Protector%20de%20Calor_150_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:13:06.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:13:06.000000Z"},{"id":119,"nombre":"Spray Voluminizador","descripcion":"Aporta volumen y textura al cabello fino, con fijaci\u00f3n ligera.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"550.00","precio_venta":"600.00","cantidad":270,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Spray%20Voluminizador_270_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:15:25.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:15:25.000000Z"},{"id":120,"nombre":"Crema Alisadora de Cabello","descripcion":"Controla el frizz y deja el cabello suave y liso por m\u00e1s tiempo.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"400.00","precio_venta":"450.00","cantidad":300,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Alisadora%20de%20Cabello_300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:16:12.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:16:12.000000Z"},{"id":121,"nombre":"Mascarilla Nutritiva con Miel","descripcion":"Nutre e hidrata profundamente el cabello seco y opaco.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"550.00","precio_venta":"600.00","cantidad":500,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20Nutritiva%20con%20Miel_500_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:17:01.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:17:01.000000Z"},{"id":122,"nombre":"Mascarilla Reparadora con Col\u00e1geno","descripcion":"Restaura la elasticidad y suavidad del cabello da\u00f1ado.","precio_proveedor":"350.00","precio_lista":"650.00","precio_venta":"700.00","cantidad":300,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20Reparadora%20con%20Col%C3%A1geno_300_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:17:58.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:17:58.000000Z"},{"id":123,"nombre":"Mascarilla Detox con Arcilla Verde","descripcion":"Purifica y fortalece el cuero cabelludo y el cabello.","precio_proveedor":"250.00","precio_lista":"450.00","precio_venta":"500.00","cantidad":250,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20Detox%20con%20Arcilla%20Verde_250_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:18:34.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:18:34.000000Z"},{"id":124,"nombre":"Mascarilla Hidratante Intensiva","descripcion":"F\u00f3rmula intensiva para un cabello sedoso y manejable.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"370.00","precio_venta":"400.00","cantidad":400,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Mascarilla%20Hidratante%20Intensiva_400_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":10,"created_at":"2024-11-17T19:19:28.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:19:28.000000Z"},{"id":125,"nombre":"Tinte Permanente en Crema - Rubio Cenizo Claro 8.1","descripcion":"Tinte profesional de larga duraci\u00f3n con cobertura total de canas.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"220.00","precio_venta":"250.00","cantidad":65,"medida":"ml","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tinte%20Permanente%20en%20Crema%20-%20Rubio%20Cenizo%20Claro%208.1_65_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:21:08.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:21:08.000000Z"},{"id":126,"nombre":"Tinte Semi-Permanente - Rojo Intenso","descripcion":"Color vibrante sin amoniaco, ideal para tonalidades temporales.","precio_proveedor":"100.00","precio_lista":"200.00","precio_venta":"220.00","cantidad":100,"medida":"ml","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tinte%20Semi-Permanente%20-%20Rojo%20Intenso_100_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:22:23.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:22:23.000000Z"},{"id":127,"nombre":"Tinte Profesional - Chocolate Intenso 5.77","descripcion":"F\u00f3rmula enriquecida con keratina para un cabello fuerte y brillante.","precio_proveedor":"130.00","precio_lista":"250.00","precio_venta":"280.00","cantidad":73,"medida":"ml","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tinte%20Profesional%20-%20Chocolate%20Intenso%205.77_73_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:23:08.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:23:08.000000Z"},{"id":128,"nombre":"Tinte - Casta\u00f1o Claro 6.0","descripcion":"Tinte sin qu\u00edmicos agresivos, perfecto para cabellos sensibles.","precio_proveedor":"150.00","precio_lista":"270.00","precio_venta":"300.00","cantidad":78,"medida":"ml","id_proveedor":3,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Tinte%20-%20Casta%C3%B1o%20Claro%206.0_78_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:23:53.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:23:53.000000Z"},{"id":129,"nombre":"Polvo Decolorante Azul","descripcion":"F\u00f3rmula anti-amarillo que aclara hasta 7 tonos sin da\u00f1ar el cabello.","precio_proveedor":"259.00","precio_lista":"450.00","precio_venta":"500.00","cantidad":500,"medida":"gr","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Polvo%20Decolorante%20Azul_500_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:24:46.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:24:46.000000Z"},{"id":130,"nombre":"Crema Decolorante Ultra Suave","descripcion":"F\u00f3rmula cremosa ideal para t\u00e9cnicas de balayage y decoloraci\u00f3n completa.","precio_proveedor":"300.00","precio_lista":"550.00","precio_venta":"600.00","cantidad":250,"medida":"ml","id_proveedor":5,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Crema%20Decolorante%20Ultra%20Suave_250_ml.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:25:24.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:25:24.000000Z"},{"id":131,"nombre":"Polvo Decolorante Blanco","descripcion":"Decolorante multiuso para todo tipo de cabello, con protecci\u00f3n anti-da\u00f1o.","precio_proveedor":"200.00","precio_lista":"400.00","precio_venta":"450.00","cantidad":400,"medida":"gr","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Polvo%20Decolorante%20Blanco_400_gr.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:25:59.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:25:59.000000Z"},{"id":132,"nombre":"Kit Decolorante R\u00e1pido","descripcion":"Incluye polvo decolorante y revelador, ideal para uso en casa o en sal\u00f3n.","precio_proveedor":"350.00","precio_lista":"650.00","precio_venta":"800.00","cantidad":2,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Kit%20Decolorante%20R%C3%A1pido_2_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:26:40.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:26:40.000000Z"},{"id":133,"nombre":"Pincel Profesional para Aplicaci\u00f3n de Tinte","descripcion":"Pincel de cerdas suaves para una aplicaci\u00f3n precisa del tinte.","precio_proveedor":"80.00","precio_lista":"130.00","precio_venta":"150.00","cantidad":12,"medida":"pzas","id_proveedor":4,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Pincel%20Profesional%20para%20Aplicaci%C3%B3n%20de%20Tinte_12_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:27:22.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:27:22.000000Z"},{"id":134,"nombre":"Bowl Medidor de Tinte","descripcion":"Recipiente resistente con medidas marcadas para mezclar tintes y decolorantes.","precio_proveedor":"100.00","precio_lista":"180.00","precio_venta":"200.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":6,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Bowl%20Medidor%20de%20Tinte_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:28:29.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:28:29.000000Z"},{"id":135,"nombre":"Peine Aplicador con Dep\u00f3sito","descripcion":"Peine con dep\u00f3sito integrado para una aplicaci\u00f3n uniforme del tinte.","precio_proveedor":"120.00","precio_lista":"220.00","precio_venta":"250.00","cantidad":1,"medida":"pzas","id_proveedor":2,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Peine%20Aplicador%20con%20Dep%C3%B3sito_1_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:29:18.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:29:18.000000Z"},{"id":136,"nombre":"Guantes Profesionales de L\u00e1tex","descripcion":"Guantes reutilizables, resistentes a qu\u00edmicos para procesos de coloraci\u00f3n.","precio_proveedor":"90.00","precio_lista":"160.00","precio_venta":"180.00","cantidad":25,"medida":"pzas","id_proveedor":1,"main_photo":"https:\/\/imagenes-ibae.s3.us-east-2.amazonaws.com\/images\/productos\/Guantes%20Profesionales%20de%20L%C3%A1tex_25_pzas.webp","stock":5,"estado":"activo","fecha_agregado":"2024-11-17","id_categoria":11,"created_at":"2024-11-17T19:30:29.000000Z","updated_at":"2024-11-17T19:30:29.000000Z"}]